%! TEX program = lualatex
\input{.maindir/tex/header/preamble-section}
%%
%% Pflichtangaben -bitte hier einsetzen %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%
\newcommand{\name}{Hilsky}
\newcommand{\vorname}{Felix}
\newcommand{\gebdatum}{2018-05-05}
\newcommand{\ort}{Berlin-Spandau}
\newcommand{\betreuer}{Dr.\ rer.\ nat.\ habil.\ Sascha Trostorff}
\newcommand{\institut}{Institut für Analysis}
\newcommand{\thema}{\thesistitle}
\newcommand{\datum}{\today} %Format tt.\ mm.\ jjjj

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\docStart
\selectlanguage{ngerman}

%% Titelseite
\thispagestyle{empty}

\begin{center}
{\Large Technische Universität Dresden\  \ \textbullet\ \ Fachrichtung Mathematik}
\vfil
{\bfseries\Huge\thema}
\vfil
{\LARGE
Bachelorarbeit \\[\bigskipamount]
zur Erlangung des ersten Hochschulgrades\\[\bigskipamount]
\bfseries{\itshape Bachelor of Science  (B.Sc.)}\\[\bigskipamount]
}

\vfil\vfil\vfil

vorgelegt von
\\[\bigskipamount]
\textsc{\vorname\ } \MakeUppercase{\name}
\\[\bigskipamount]
(geboren am \gebdatum\ in \textsc{\ort})
\\[\bigskipamount]
Tag der Einreichung: \datum{}
\\[\bigskipamount]
\betreuer\ (\institut)
\end{center}
\selectlanguage{english}
% \end{ngerman}
\cleardoublepage

\docEnd
